請問無國界醫生最近去左邊？

自從無國界醫生回應左在香港理工大學內的醫療行動就無再update過
佢地係咪去左武漢救人？
好擔心佢地既安危
有無人有佢地既消息

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

數緊錢吖
唔得閒吖
好撚煩吖
下期捐唔捐先？你睇下非洲d小朋友幾咁瘦 武漢人 食屎啦

你見唔到嘅國界

國界無醫生

笠晒水

喺非洲屌緊幼幼

排緊隊買口罩

冇錢搵，不了

希望大家幫幫有需要既人

係facebook都可以捐錢

無人捐錢 罷工了

每月捐200就幫到有需要既人

冇捐款收, 咪潛水囉

無國界乞衣

同樂施會一齊係海地叫緊雞

隻字不提 粒聲唔出
潛水潛到落人類都去唔到既地方

有國界無醫生

叫緊雞 救災不了

搵緊俾支那人偷咗嘅口罩

冇得喺地鐵站門口問人攞錢，廢炎？不了

數緊港紙 call靚g